(台測)monster hunter 生化危機 2-5

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一支聯合國部隊進入了通往另一個世界的穿越口，並在那協同其住民與巨型怪物戰鬥。該世界的人類必須與聯合國部隊們共同努力守護其穿越口，以防止怪物透過入口來侵襲地球。

2.『拉昆市』是全球最強大的科技集團『保護傘公司』的總部所在地，公司自從『蜂巢』在三十天前失去聯系後，派一個小隊前去全面封鎖的蜂巢檢視，但卻永遠開啓了拉昆市的死亡喪鐘。蜂巢的打開使得裏面的感染者全部逃出，公司得知消息後立刻將住在拉昆市內的公司重要人物移送出城，其中包括公司六級科學家查爾斯·阿什福德，以及他的女兒安吉拉·阿什福德，後來所有的重要人物全部移送出城，但移送安吉拉的車卻遭遇車禍而失去聯系....

3.「浣熊市核爆案」（病毒泄漏）的三年以後，昔日美麗的地球已面目全非，『T病毒』毀滅浣熊市後在幾個月內橫掃了全球，地球上的大部分靠近沙漠的城市已再度被沙漠吞噬，而森林與河流也全部燒毀和乾涸。地球大部分人口變成感染者，但也有一小部分人口組織起來繼續在地球上生存，而製造病毒的罪魁禍首『保護傘公司』雖然全面崩盤，但公司在地底下建立的核心基地卻任然繼續運作，公司面對這場病毒危機也在繼續他們的病毒實驗，而公司卻企圖利用感染者進行馴化，即將創造一個感染者的世界.......

4.延續第三集的劇情，T病毒爆發後的四年。本來是由保護傘集團研製出來對抗神經性疾病與延遲衰老的病毒，但是卻發現它的副作用是復活人類的死細胞並將他的宿主變成嗜殺成性的喪屍。這個病毒席捲全球，不斷進化的喪屍捕獵剩下為數不多的倖存者，將地球變成了一個恐怖世界....

5.接續前作片尾的劇情，已被保護傘公司操控的吉兒·華倫泰帶領公司所有的特種部隊進攻了艾莉絲等人所在的「阿卡迪亞號」，也殺死了船上大部分的倖存者，而艾莉絲盡全力去反抗，但卻被一架墜毀的直升機震入大海...

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野